其實加速咗咁又點？

好多人見到DQ好high
話好正話加速
但真心想問
假如最後所以非建制DQ曬
所有候選人都係建制派

然後白票數量同建制派所得數量差唔多
成件事畫面係好難睇
但咁又點？

好有道理

攬炒係咁架啦 你第一日上連登?

加速大法好

嘅前設外國會幫香港人主持公道

無乜，等連登仔開心下

佢地一心剩係諗制裁，但實際有咩用？就算制裁777全家又點？制裁3萬隻狗可以改變到而家？佢地就唔會搞死香港？

咁要再加快啲

加速滅中共，作為香港人預左攬炒，我死佢都唔會好過

贏燈仔點會輸輸到貼地出埋國安法dq你咪話攬炒，加速主義囉贏燈仔阿q精神又贏

加速左中國屌打香港
但好似無受到制裁
而家真係閉門打仔咁
佢有佢打
你有你係度9 up
完全無視國際

咁事實上我方係無咩反制途徑
暫時唯有佢DQ就幫佢宣傳，為國際線出下力

總比愁雲慘霧，毫無行動好

唔講制裁
佢dq哂令到香港人覺醒體制內無出路
只有體制外既路行

咁就要睇香港人願意去到幾盡

其實係值得思考 我地去到依一步要點樣推動phenixism

等藍屍自己受返
立法會冇制衡
藍屍都會係被剝削嘅目標
冇黃絲 藍屍都冇利用價值

魚蛋論都唔識你係唔係香港人嚟
加速咪一齊差 夠曬公平
同強國人一齊食草

連登d 人俾人洗晒腦啦
明明係自己扑晒街，就開心到燒炮仗咁

就好似美國好多廢老，一面鬧歐洲搞全民醫保係搞社會主義，但自己有病死頂都因為無錢無得睇醫生，幾十年都無睇過牙醫一開口就嚇死人，但仍然感覺良好先好野。

事實上本地線一定係比人禁住黎砌

當立會人大化，佢地做所有野都沒有 mandate，我地大條道理反對。相反，而家佢地 DQ 晒所有反對派，政權不只等同 DQ 十幾個候選人，亦等同 DQ 六十萬張選票，我地証明左用憲制方式跟對家溝通根本性被無視。以後所有反抗和街頭運動都會被正名。

加速背後自HIGH既心態就係無力感太大太重
見差佬死又開心一大餐(雖然唔知有咩撚好開心,政權依然不倒)
加速就自HIGH敵人自殘會好快收皮

果堆連登仔自high多
事實就係輸到仆街
人唔認清事實就會不斷做錯既事
好似plan c d e咁

不過冇所謂啦，要再進一步得返全民罷工/街頭抗爭呢d高風險野
香港人唔會行到呢步，因為要移民
已經去到死局
手足繼續被捕，黃絲繼續搵錢移民
大家一齊坐係到等美國做野/皇天擊殺。

中國人特性

明明比人打壓緊，都會話自己成為最大贏家

真
其實我地都係支那人
真係血燶於水

加速左就會全民覺醒，黃藍同一陣線
之後發動大三罷，三日後政府跪低
香港正式有民主，好似會係咁

agree

白票冇用,除非所有參選人都係建制派先再黎講白票

認真 戰狼外交 人地逼你加速 你以為投番共 人地就放過你咩 人地禁住打你咋

美國果part agger

封咗幾個外國銀行戶口
連登仔：好野！攬炒成功！要贏了！

已經考慮移民
唔好屌我放負
我係見唔到希望

BNO

pin啦
其實放負咗又點？
未來香港好難熬，樂觀啲，先可以扶持同路人，一齊行落去

係囉 英國二戰成班政府高層都係ff自high

等被收割

覺得比人打壓得越勁 外國有更大反應
同支那一樣白事當紅事搞

咁你有乜野建議？

唔通你曾經幻想過真係會有35+？

冇點嫁話明攬炒，就係要話比世界知共產黨係咩一回事

師兄分析幾合理
其他民主要靠自己爭取
就算美國消滅中共，都唔等於香港有民主

死咪死囉
咁又點？

靜啦
贏登仔等陣又屈你pr公司三毛熱狗

34 票同0 票有乜分別
雖然你有所謂「否決權」，so what? 最壞嘅國安法已經立咗，你仲有乜嘢好驚？

你又覺得攬炒一定會係咁 ? 一定如你所願 ? 打飛機就叻

你覺得難睇咁又點，點解要滿足你視覺享受

爭取民主自由點會一年半載就成功?

一定會經歷宜家呢段時期架啦

加速咗都叫有國際關注下
叫做有一絲希望

你唔加速
陰啲陰啲搞死你
死得仲慘

要再快啲

樓主你仲講畫面？

香港人就係接受唔到溫水煮蛙先行到呢一步
一定要迫到支共用猛火先有轉機

咁你有咩實際做到嘅建議

想知一絲希望係邊一方面既希望係咩希望
有無具體少少

遊行左又點 初選左又點 35+左又點 加速左又點 制裁左又點 乜都冇用

睇連登反映部分港人自己身上既贏國基因有幾濃厚

咁其實唔加速咁又點?人總要有d野打飛機去保持樂觀

你仲旨意香港人同你”冇裝革命”咩 返少日工都好似殺佢地老母咁

唔加速你想繼續溫水煮蛙? 定係突然有一日會有民主?

有咩唔係為加速又一針見血?
樓豬唔好咁不設實際啦
即使全民勇武都係為加速
你估打到中共倒台咩
用吓腦先開po啦

根本唔會贏又點可能輸 你話我知究竟所有香港體制內外有乜真係work

呢個post咩料
得閒係到放負不如上twitter睇吓

都唔係冇道理
DQ係加速左國際戰線姐
咁但係我地係咪都需要思考下被DQ左既議會戰線點行落去，無理由咩都唔做就咁坐係度望住個議會咁

成日支那支那
以為自己唔係繁體支那

攬抄其實就係if we burn you burn with us
重點係我地一早已經燒左
係點樣令到更多人比人燒
你話會唔會因為多左人燒就反抗到
呢個就唔係必然
路係香港人自己揀
點樣走咪睇下接落黎點

咁你勇武反抗未打解放軍未呀
黑警都打唔贏啦你
得個講字
呢樣又話唔得
果日又話唔得
明明已經去左國際層面
你唔係諗住自己（香港）無乜損失下
輕鬆贏中共嘛？
訓醒未呀
唔係都唔會有liftboat啦

可惜中共仲操控埋美國大選，China Joe一當選一切都玩完，冇人阻到中共

比人拉去打靶都仲嬴緊

就算全中國食草 你同我講 有咩用？一齊食草好開心？

又係你條柒頭
乜都話冇用
仲有加密都唔知你做乜撚
On99

你又岩喎

係喇 咁你咪當 我地輸左囉
錦鯉有咩高見？PR

Hi五毛
建議大家起下佢開過咩post先

無得點㗎
咁佢係要加速嘛，家陣又唔係我地加速
你想可以點

咁你可以問返轉頭入到閘又點35+又點？到頭來咪又係逼搞到政府用d好樣衰嘅行政手段搞鳩你之嘛。當然如果你在乎嘅其實係議員人工就唔同講法啦。

人地係香港/支那做土皇帝都得啦 洗驚你 佢打個電話乜都有啦真係on9

你唔係覺得Sleepy Joe會跑出呀

請善用起底功能

唔係仲信垃圾會制度呀麻...

可以令未清醒嘅人睇清成件事，知道唔使再有任何幻想喺共產黨身上，令全球再齊心啲滅共，咁樣夠唔夠？

就係要香港死先會全民反打抗

以弱對強， 其實keep住捱到， 民心唔會散就已經好好。 唯一可以做嘅就係不斷出招逼對方回應。

冇香港關係法，美國就唔會話睇住九月選舉結果做嘢。
無35+計劃就冇60萬人初選， 就冇瘋狂DQ。

對家要做啲咩，DQ民主派， 淨係畀建制參選， 其實香港人阻止唔到。

又係3 4頁上到熱門
請善用起底巧能

加速 你問我我地有咩好處？
好簡單 中共而家比世界圍攻我好開心

非你老母建制派

好過唔加速
俾中共關門打仔

好多人以為制裁係好似獵殺拉登同isis咁

咁係唔係外國咩都唔做食花生
咁你先滿意?

從來香港都係被動欖炒
香港人一直比機會 支那一直加速
無欖炒就損港利支
欖炒就happy一鑊熟

你有建議性嘅idea可以提出
一直放負唔會用念力屌得死支共

到頭來都一句
民主可以當飯食？
之前咁有咩唔好？
我明㗎 但呢個係歷史進程
你擋唔到 你能夠做 只能適應佢
從來都無回頭路 香港待不下 就試下其他地方
一個個體在大時代下 係無力
即便明天沒有了連登 連燈仔死晒 路都係咁發展
都係會一路差下去 抱怨可以 抱怨過後 為自己認真打算下 計劃下餘生數十年怎行仲實際 呢到只係網絡
有幾多野係真呢

[時事回帶] 仲有冇人記得呢樣嘢都關選舉事?

成堆垃圾PR狗

一開波衝十幾廿隻入嚟洗
呢個係重點post嚟

Btw 其實晒錢喺連登到做乜

而家個momentum已經delocalize晒去唔同tg group/ chaneel fb group kol ig page 國際線代表人物, 社交圈內嘅人到

有嘢要做又喺sound嘅
一散出去就有人做
唔洗靠連登都已經夠力

已經唔同一年前

輸緊就係輸緊啦, 當乜鳩
第一就係要接受自己輸緊嘅事實
而唔係亂咁安慰自己同屈人地PR

耐唔耐就有人又政治潔癖 咁唔好 咁又點 咁就唔好睇

到而家仲想番番過去先會有咁嘅思維

四年前夠話侵係商人賣台賣港啦
小粉紅四年前好恨侵上台㗎

我就睇拜登上台後點打爛晒你班放負三毛眼鏡

加速令香港成為一国一制，外國咪開始唔俾香港有特別待遇，令中国冇得借香港嚟賺錢/洗黑錢，香港要死都要攬住中共一齊死，呢個為止攬炒

總之連登仔就贏啦 你講咁多做咩

無喇？
講完喇？
輸緊 你又有無其他高見補救？
全民勇武 vs 黑警 解放軍？

做我地可以做嘅

咁你認為點先見贏?
共產黨求我地接受全面普選, 條件任我地開先叫贏?

呢位輸燈仔講得好岩

放棄哂制度以內既野係冇好處
只會比建制名正言順話自己代表大多數
而家既攬炒只係你自己炒
睇唔到攬左啲乜嘢

吓一直都輸緊喎
由 淪陷嗰刻輸緊
到幾年前俾人輪姦時 全世界都話一國兩制無問題

到舊年開始有人幫口
今年越嚟越多人

本來輸0:10
場波未踢完
外援出現
而家追返2-3 球
都唔可以振奮下？

咁你有咩高見
喊晒口跟住打舖j返房訓？

一起底樓主d po就知佢係散布絕望主義嘅5毛黎。

樓主一係5毛 PR 上黎 放負帶風向
一係就on9仔
唔識用腦諗野

比你選咗入去35+咁又點？
唔通真係奪到權咩戇鳩

共狗家人繼續留喺澳美加開心生活
咁大個777同曱甴平都唔搞 仲話制裁

其實破局就係咁
係我角度我都冇咩勝算覺得香港
只係將所有野加速加快
係呢個過程入面盡量咬住中國
拖佢落泥漿
之後就睇世界各國想點了
佢地要同中共合作既
香港人保存火種 將文代精神承傳到
就已經好西利

點解唔順手推人權法案提岀嘅真普選？

仲有班PR五毛好鐘意話自己比人屈

中共係國際比人圍緊啦
逼到中共要發爛
你又扮睇唔到？
定係要即刻開戰 核平中國先合你心意？
先叫贏？

要一個鐘後十一隊美國艦隊衝到全個沿海
再用f22 f35 f16 炸晒d防空
再搵100 架b52 成個鬼國炸一次炸到無生命跡象先叫贏啦一定

贏同輸都有中間

輸緊0:10 追返做5:10
都係輸緊但明顯局勢有利好多

樓主咁似藍屍啲廢老思想
同「比你投到民主派入議會，咁又點有咩用？」
原理一樣

係囉
搞咁多野有咩用
人最終都會死 做咩都無意義㗎啦
不如依家死左先

做人唔好有咁多假如同如果同咁又點。咁樣只會令你乜都唔想做。

你講既係長遠影響先會見到成果
但香港係短期已經失守太多野
而且已經係一去不復返例如國安法
人權法治自由已經短期內無哂
咁既速率未等到支爆啲人已經走哂或死哂

攬炒定義係贏只會我贏
輸就一齊輸
公墓園冇左bno 就係例子，係非常自私

藍屍話去大灣區q唔q精唔精神

Sor呀
你唔係諗住香港人可以獨善其身去贏嘛？
從來都唔會啦
訓撚醒未呀

咁民主進程一定會經歷呢D野架啦
你只可以話自己唔好彩生係呢個時空, 而唔係生係已經係民主時期既香港

又block左好多五毛

On9到今時今日仲係咁既思想唔怪得依一年越搞越衰

發夢冇咁早呀，香港人咪照返工

第一 中國死得快D 正呀屌你
第二 增加BNO holder移民決心 例如中產
第三 強國咁要面 一定會倒錢落黎香港 樓價又升 香港人走幾多 大陸放幾多人落黎

BNO移民 又有大陸人租我地D樓 業主真係win twice

仲有街頭運動咩 得閒去沙灘好撚過啦
報仇wo

係喇 眾人皆醉你獨醒
冷氣軍師就叻
Sor
軍師都無你份
又要怨呢樣果樣
自己又比唔到好既alternative

個post開頭啲人淨係放負扮理性，又冇實際建議或行動，恥笑吓連登仔哩樣嗰樣，pr味極濃攬炒巴出現開始，大多數連登仔已經表明唔怕輸，因為個個都知贏唔到，只係想玉石俱焚

DQ唔係為白票畫面靚，而係要令國國線打得更有力

精神勝利法都唔識，點上連登

同埋我想講 制裁既重要性唔係在於 點樣去制裁777/黑警
係睇下全世界 點樣係國際圍堵緊中共

簡單d黎講
香港黑警同777 依家係最後掙扎緊
最後都係變condom

不過你5毛PR 又點會望到

你唔係覺得唔會有新制裁呀

嘩 睇返你的post 你不如返香討啦

其實所謂加速主義都係被打壓嘅人幻想政府嘅強權終有日會令佢自己覆滅
實質都幾消極

到共產黨搞死香港 失業率去到2，30％ 冇工開咪會抗爭囉

炒咩鳩 而加對家有咩損失

唔明你講可以獨善其身個意義係邊度
香港人就係受害者點樣諗住可以獨善其身

個意思係高叫攬炒同加速同時要諗清諗楚自己失去緊啲乜嘢

失去亦都要有價值 有目的
否則應守係則守
唔好咁傻做冇價值既野益左對家

唔岩聽就5毛pr，依d咪你唔肯面對現實囉，仲好意思講777同班狗掙扎？而家無法無天一句唔岩聽拉9你都仲得呀，掙扎，夠膽講出來咁唔要臉都得，搞成今時今日咁你班自戀撚真係好大責任

笑撚死
一路跟住人地既規矩玩
你有咩本錢去守？
唔好咁天真啦

認真討論下 雖則話就話攬炒 但係而家實則真係大家鬥下口水戰
講打仗最後又係大家鬥射核彈
講制裁又未見到而家有乜野真係嚇到人
講經濟炒落去大家會一齊仆街 如果唔怕就做左
有冇理性D 既巴打 可以分析講解下
唔好一味屌左先

傻系 咁你比到高見未呀？
你認為 此時此刻 香港人可以唔靠國際層面去贏？
你一路跟住人地個規則行緊炸
香港人自身有咩本錢去鬥呀？
又要錫身 又想贏
全民勇武又係咪打得贏解放軍呀？
黑警都唔敢打啦

又冇得咁講既
咁世上又總有其他地方比香港更惡劣
例如新疆咪更加絕望
我信任何極權暴政會有瓦解既一日
要睇好唔好彩就係睇可唔可以係有生之年見到

樓主五毛 Pr blocked 拉

第一次見到總加速師呢個名都係諗到佢

等睇7成以上白票

咁多弱智人士和應

PR 黎

勇你老母個閪咩，由舊年到而家只係你班傻閪美化所謂勇武，打狗你班傻仔都唔夠啦，香港人輸到咁就係你班仆街舊年放過左支那，令到佢地用生化武器搞到全球而家咁樣

似係自炒， 距離攬炒好似差好遠

Are you sure我地一齊食草？唔係得香港人食？

加速左外國咪出手囉
之前廿年溫水煮蛙外國咪唔鳩理囉
咁都要問
唔通你諗係係香港示下威唔洗外國幫手可以推翻？

樓上啲傻鳩覺得好似以前咁溫水煮蛙會無啦啦係天跌個民主畀香港人可能佢地仲掛住果啲咩關鍵一席之類

唔代表要完全放棄制度以內既野
單靠制度以外對抗一個系統制度完整既港共
你又覺得可以點贏

完全掌握立法同司法
根本淨係用立法+默+紅官就可以玩死你
加埋國安法簡單同開外掛冇分別
呢啲唔係我吹
係日日發生緊
你守得住立法會起碼仲有少少戰力
唔多 真係少少
螳臂擋車冇話唔可以
但又係咪去到個目的呢

你覺得我係未來人？
嘢就做咗 食唔食到草到我哋話事嫁咩
所有嘢都要sure先做 就等於所有嘢都唔洗做

你up乜撚9呀？
思覺失調？

好多香港人、連登仔淨係會聽自己想聽嘅嘢，唔係點會有當日林卓廷 5:0 言論

一日唔破局，永遠都唔會有新突破
呢條不歸路會帶香港人去邊，其實大家都唔會知
可能會係一場大悲劇，但係去到呢個位大家都冇得返轉頭
希望奇蹟會出現

原來你就係果d 幻想35+ d傻撚黎
又想進入制度
入得去 = 跟緊佢比你規則玩
但你又話唔想跟住個規則行
又唔睇下自己個say有幾大先
笑撚死人
依定中共同你講 不演了
你就仲幻想緊 制度改變

BNO 加速移民。

連登仔：加速主義；林卓廷：5比0

美國人只係唔想用福利的名義去搶劫其他人的錢，有呢d理性道德的人民民主才會成功。

你係PR 哭豬*3

係條撚咩
贏燈仔個個以為加速反cup

香港人要返工，唔得閒。不如你扯頭纜。

因為不用分那麼細，大家都是贏國人

唔知點面對，咪當係加速，驘緊囉

無著數，幫乜L?

啱，等藍屍自作自受，體驗下港共全面接管嘅生活。

唔係好明邊到攬炒 對家有損咩

同埋要香港人肯醒

加速完仲係唔想獨立
無乜意思
臨死都係跪住嚟死

猛火先係攬炒，我就係要呢 D 。

唔知呀
而家又組織咁多其他國家反共
又禁華為
又關領事館
又派軍隊去南海
日日出post講香港
都唔知為咩可能on9掛

連登仔問老母拎零用錢上網大叫加速好,
都唔知係到自HIGH D 咩

西流

正 又引哂班人出黎可以一次過Block

咁依家有 lifeboat 啦，係咪可以上船收工？

你條柒頭只係識上連登 對家當然冇損失啦

呢句真
死剩把口